[ 結他 ] 想學木結他應該係邊到搵老師？

本身有結他但一直冇動力學，最近終於的起心肝想搵人guide住由零學起

有冇過來人講下邊到搵老師學好？

我係全職結他導師
有興趣學結他可以TG我

你想學D咩